中国加油‼️🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳

In雷蛇we trust

zhong guo jai yau!

雷蛇

燈得好

豬婷

中國萬歲

食叉燒啦!!!!

Zhongguo

Zhongguo 啪啪Zhongguo啪啪

chi na 啪啪啪 chi na 啪啪啪